上星期收到offer 今日準備炒老闆魷魚

八月一入職一個月之後就搵工
中途曾經放棄過頂硬上
今次竟然有個好機會比我 希望唔會中伏喇

同事見到此post 不必相認

加油 希望新工順利